覺唔覺得小學老師冇料扮有料

覺唔覺

點解咁諗

所有行業在連登仔眼中都無料扮有料。

True

連登仔: 所有打工仔都係傻仔 所有老細都係無良老細

中學都係，唔係那學術的專家沒有資格教人

係教呈分試先有d料

呢度個個月入十萬邊度睇得啱呢啲工啊

都係，或者band 1中學個班

係連登仔眼中應該得炒美股係有料，其他全部垃圾

覺得好多野個底都係小學打起
個底打得好中學冇煩惱
無論係人品學業等等

有冇人覺

可以栽培到而家班年輕人出黎 你話有冇料

中學老師更加啦
屌老味有班友，premanent 教師，成世人都冇進修過，完全脫節，又唔備課，但依家嘅學生資訊咁發達，你仲on99照書讀，仲要咁多讀錯

仆佢個街，我試過有個弱智miss讀漏個not，之後調轉嚟解，解到解唔到 自己唔出聲係咁揭前揭後朋

新一代老師好多都有5啦不過回塘咁解

點會冇解果科頭1x%咁易拎咩

最仆街係嗰啲老一輩，老氣橫秋，但係當年讀嘅又唔記得左，有新嘢又唔知，然後當你係白痴咁教，教到錯撚哂

Permanent 呀同學